[正視聽，勿被帶風向] 九東出五席

近來突然開始見到好多風向，屌東九得五席點解會出五個。
呢類風向本來選前只屬零星，但結果出爐後見到胡志偉排第五就即刻暴增。
可能或者出於連登一向反泛民，但更有機會係有毛一直想搞佢地O既分化。
無論如何，都要嚴加防範

初選加棄選，我不是政圈中人，但推想目的還是幾明顯，就係話選後睇民調根本係榥子。真正原因亦明顯，就係防港共響截止報名後先 DQ 入閘者。眾所鳩知，GPhone 係接近 99% 機會被 DQ，甚至連帶 Plan B 也可以視為一黨 DQ 埋。所以，其實九東出五席可能事實已經等如出四席，再加埋本土派 Kinda 都係高風險， 所以出五席個決定純綷應該係防 DQ 到非建制得番 2 條隊被建制偷雞。

或者可能有人覺得觀感唔理想，我明。但呢個亦不致於被人日屌夜屌，尤其 D 風向好明顯係選後先刮起。專重機制、不割席、不分化，齊上齊落，切記。

利申: 一直認為如果出現大量 DQ 其實應該係全體非建制杯葛，上國際投條，令立會人大化，反正都無 35+ 不如俾彈藥國際線。任何區O既初選+棄選本來都唔支持。但更支持不割席不分化。

我開過呢類post
你用gphone同李嘉達做例子
唔通其他區冇眾志同本土咩？
但其他區冇出咁多名單
你點睇？

九東一早傾實哂係咁做就應繼續去，尊重個個參選人協商出嚟嘅機制

Yup

1. 好多區都入多個... 新東出七、超區出四、九西本來都好似話五
2. 以我所知，初選係續區續區傾。我都唔明點解會出五，我只覺得 DQ 係主因，而唔係所謂O既民調棄選。
3. 利申左我個人唔認同呢個策略，但尊重政黨、參選人同初選所有人O既決定，畢竟參選得以勝選為目標無可厚非。
4. 我個鋪由此至終都係叫人唔好被風向所迷，件事本來亦無乜重要。尤其仲要好多問題(例如確認書)需要解決之制。
5. 所有問題都可以解決，除左分裂。

其他4點都同意
第一點我補充一下
新東因為16年咖哩飯高票落選，所以佢地睇情況target 7席都合理，亦都講咗第7隊係後備，可能唔出
超區係因為保皇玩1張飛，冇可能拎到3席，所以我地出4隊係nothing to lose
九西馮已經退選，即係得4隊，perfect fit

其實頭一點唔重要，對於我亦無合理化左件事。我只能夠專重佢地。我只係想話本來買多幾條飛就係佢地O既所謂策略，又唔係只得九東係咁做，佢地傾左咁小市民無參選都有點無奈，但絕唔係咩十惡不赦O既不義之舉。

大家記住，要投淨係投初選前三個

希望唔會 DQ 埋梁凱晴先有返個 plan b

最後未DQ 人之前都係五個裡面都係要篩兩個扯㗎啦， 梁凱晴都唔得嘅話，到時Gphone咪再搵其他人頂佢